發唔發覺同獅子座男仔好難相處？

成日自以為是，以為自己係最叻最勁果個。
又勁有主見唔聽人講，除非真係好smart咁一嘢道破佢嘅錯，佢先會縮。
有主見得黎又要假民主

不過獅子座男仔有陣時又好溫柔體貼，反差好大

真係又愛又恨

系

脾氣好怪得黎，其實又好易睇得穿

雖然你好好，第一個覆我post，但請返去5p，謝謝

以為話緊我

同你理性討論其實係迫你接受佢果套

講中曬
利申：獅子座男仔

咩星座都有咁既人架啦

金牛座同獅子座做朋友幾okay我覺得

其實我係獅子男 愛我吧

表面大方 其實要面做比你睇
係都唔認有唔妥你 又要單單打打 成個女人咁

我獅子座但冇乜主見

真係好似女人

係，勁撚煩

獅子同射手好夾

又唔肯認輸
一有爭執就死都要講贏
不斷攻擊對方弱點
從來唔會諗下係咪自己錯先
一有人試圖攻擊佢 即刻不斷搵對自己有利既野辯護

獅子座男
基本上樓主講嘅係中晒

但我呢幾年都學識唔好咁離地
（太有自己嘅一套）

同埋學識認錯
只限對於女仔身上

對男嘅/死黨，我係忠言逆耳
屌到佢block我

獅子仔喺愛人面前會變貓仔
對其他人個樣完全唔同

套落女人度先100%中喎

同埋灌輸自己價值觀落人地度

我男朋友就係獅子座

佢真係幾自大下 有時候我都頂佢唔順

屌我唔信風水命理但真係好中
我係要面要主見到仆街 係其他人面前要係強而有力
係女朋友面前成隻貓咁 你講咩我都聽

我覺得幾可愛 好霸氣
可能係因為我冇咩主見 人地做主我都冇問題

利申中意過獅子座男

中呀
男朋友係獅子座，同佢嗌交個時佢死都唔會認自己錯
不過呢排我好努力調教緊佢
今日佢激嬲我都會主動講返對唔住

我做自己個陣
係果斷，乾淨俐落，言出必行
好識照顧人，有時會串左少少
但又帶點溫柔，比到成熟嘅一面佢地睇

有時好霸道 要你聽曬佢話
但同時佢又好take care你
同佢出街佢一定會拎曬野 就算連我啲女人手袋佢都會照拎
出街食飯佢一定會夾曬餸比我
基本上我話要食咩就夾咩
細至飲檸檬茶佢都一定會幫我篤
然後為左我可以陪佢打拳又會幫我比埋錢報堂一齊返拳館

雖然有時脾氣就臭左啲
但要氹都好易
嗲下佢同講返對唔住就會笑返

最可愛係間唔中搵野讚下佢就會笑到好開心
好cute

佢對你有feel既話應該會主動搵你架喎

獅子座
但係我係d好內向唔敢出聲既死毒撚...

真係中曬屌
呢下冇得唔信星座

要比獅子男知道你對佢有興趣得黎又唔好chur佢
佢要知道對方對佢有興趣先會再作出進一步行動
係咪咁？

好正

男朋友係獅子仔
熱戀期個陣就千依百順
乜都聽哂你話又溫柔體貼
開始穩定就現真身
脾氣無以前咁好 要人認同自己個套
由極痴身變到需要私人空間
但無變既係一樣霸道 易呷醋易氹
同埋我話想要想做既 都會滿足我既
雖然有時唔太理人感受 但都感受到佢好錫自己

屌 不能認同更多

點睇獅子男配金牛女？

我鍾意既獅子仔完全同你所講一樣
好既時候真係對我好好
但佢有脾氣個時真係好難頂
仲要佢死唔認錯次次都話返係我錯

係 因為太要面唔想柒左

金牛

獅子女呢

金牛here
身邊嘅frd 都多獅子，有男有女

同埋唔好諗住改變佢已有想法
佢都唔中意覺得自己岩
越迫就越唔做 極度受軟唔受硬

咩時代。仲係咁迷信。
你讀屎片?

天生一對

我都係獅子仔
大部分性格都講到好中下
不過個人細膽d

但絕對不能拍拖

上面又有人話天生一對
不過講真我識得既獅子都真係睇到有大男人性格鍾意管人既心態係度 但永遠又好就我

做朋友幾好
做另一半既話你要對佢千依百順
佢做女皇 你都唔洗旨趣管到佢

點睇獅子女與天蠍男

完全係講緊我 駁唔到

成日自以為是，以為自己係最叻最勁果個。
又勁有主見唔聽人講，除非真係好smart咁一嘢道破佢嘅錯，佢先會縮。
有主見得黎又要假民主

不過獅子座/雙子座/巨蟹座/天秤座/雙魚座/摩羯座/人馬座男仔有陣時又好溫柔體貼，反差好大

真係又愛又恨

用星座去界定一個人係點真係好戇鳩

用星座去選擇伴侶仲撚戇鳩

一個人係點關星座咩事，
呢個世界唔通就只係得12種人？

點睇獅子男同水瓶女？
我覺得獅子男好chur啊～
不斷自動報吿佢做緊乜俾我知... 但我同佢又吾係情侶 我心諗關我咩事...
又成日話我覆機慢🙃
你又吾係我邊個 幾時到你管😀

會唔會係你唔識野，不過唔抵得比人講中，覺得人地懶醒認叻

9成女人